你有冇鐘意過我？

當初 曖昧左斷斷續續兩三年
後尾誤會你識左另一半
決定放低你 開始自己新生活
宜家嘅我過得好好 身邊有個好愛自己嘅人
所以連你ig都unfollow埋 斷絕一切往來
但係 有時候 同你嘅回憶會係腦到浮出黎
可能係同你經歷過嘅事
又或者只係你問過嘅一句問題
其實從頭到尾我想要嘅都係一個答案
即使係宜家 我都想知道
你有冇鐘意過我？

你做撚左兵

無=.="

係鐘意你，唔會曖昧咁耐架喎

明明知道冇結果 係咁撞埋去

無

其實當初都心裏有數 但以為雙方都可能有意

有

點睇得出

你邊撚個啊?

有:(

有啊。。。。嗯。。。。嗯。。。。。嗯。。。。。啊。。。。。bb，我。。。。嗯。。。。有。。。鐘意。。。啊!!!!。。。。

純愛台比你搞到成人台咁款

冇結果嘅野，追逐答案係對你冇幫助對你人生唔會好左。知道鐘意過又點？有同冇都好，你內心會有起伏，影響自己情緒咋

真係日日諗住的話，建議你每次一諗起佢果陣就數下佢缺點好似隻眼又樣衰 個鼻又多黑頭 個口又臭果啲

絲打講得岩
其實我都好少諗
只係突然會諗起

有無同佢講過你鍾意佢？
口又好 whatsapp又好 打電話又好
世間無咁多不言而喻
講清楚令到段關係唔好咁含糊啊

感建分！完！

有次打電話想叫佢落樓表白
但係佢冇聽到電話
只係WhatsApp覆返我
之後充再冇呢份勇氣
慢慢就變左曾經熟悉嘅陌生人

哈 傻仔

嗱我就啱啱同鍾意既人講左
當然佢一早知
話只係當我係朋友
（dllm我咁多朋友洗唔洗靠app識啊）
其實呢半個月我都開始有啲灰心 get到好多暗示
佢上個禮拜去左staycation
我痛到死
但佢過左兩日都知我真係好痛心
都有喺ig story講多謝
我知我可能做左備胎做左兵
但係我好愛佢 都感激咗佢出現喺我生命入面
但只少我地而家既關係係清清楚楚
亦都無遺憾無同佢講
可能之後仲可以重新以朋友身份同佢發展友誼
用第二種方式愛佢呢
巴打想知答案就揾返佢 用舊朋友身份互相問下
我估過左咁多年都放低既

冇